大學比人term左 前路茫茫

讀左三年 衰自己比人term左

不過其實我一直都唔想讀 ，

只係到呢一日黎到有d不安。

其實唔係前路茫茫，

一路都有好宏大既理念想創業，

只係踏出第一步後，發覺自己有好多不足，

所以而家又開始返工，想學下野。

我有一個idea，不過實行上好多困難，

得一個腦又搞唔掂，

身邊既人又無人想創業，

好想build個團隊

有無人都試過有呢種無力感

讀左3年先咁搞

點樣俾人term左？成績太差？

創咩先

成績太差，幾次機會都無珍惜到

但係諗真d都未必唔係一件好事既，

而家都已經差落政府十幾萬，

早d出黎攞下經驗升下lv，

好過繼續係大學溫室on99 defer又defer。

只係唔識同屋企人講

有無聽過blue apron

想搞類似的

咩科咩u

可能Ou socie

後生>無時間煮
C9>去街市買好過

唔係想打沉你
U都俾人term
唔覺得你創業成功到

咩u都好啦而家都係中學畢業

點解咁講呢？

講中左

傳銷？

可能係志同道合既巴打, 加個TG傾下? tg: tc2920

？

要俾人term其實真係好難
你都hea得好勁

honestbee

放過連登仔啦
連登仔雖然戇鳩D 但係搵食行遠D

講啦邊間U姐

垃圾

Any proposal by now?
I have interest in this business as well

同樓主經歷好似，我當年少不更事，都係比大學term左。又係一直想創業，最後工作兩年幾就係工餘開始左當時第一個生意。
首先你唔好比咁多籍口自己，果啲咩唉早啲出黎儲經驗乜乜柒柒，你衰左就要認。再而係你有幾大決心去改變自己，將想法實踐出黎。

想問咩叫term左

垃圾 唔死都冇撚用

我都俾人term左

Terminate 左，即係被人踢出校

亂撚尻咁讀都grad到
不過third hon姐
點先可以比人term

有夢想係好事

但讀個書都咁hea
仲要係地獄模式嘅香港"創"業
同埋創業者好多時要親力親為
有idea但咁懶,點搞呀

啲口吻似同樓主扯貓尾搵水魚

樓主加油，bill gates都只係讀左一半大學就冇讀
努力啲創業分分鐘你就係下一個馬雲

但bill gates 一早搞緊自己野 樓主就...

一個係唔讀 一個係無得讀

比人term 同自己quit 係兩回事來架
比人term 代表你基本能力不足 包括自制力 智力 等等 簡單d 講 姐係垃圾

又話前路茫茫，又r人一起創業
咩料

係咪loser先會用創業做藉口
令我諗起風扇

樓主想創咩業
我都有d想創業

識人discon後創業月賺十萬都有
唔好咁on9啦你睇死人

Bill Gates自己有料之餘重有老豆老母照呢
樓主加油

收撚皮啦垃圾

書都未讀好學人搞創業？

咁李嘉誠唔使創業啦

係囉...走晒堂靠考試都仲pass到吧?

唔係掛...讀ou讀到比人term...你仲諗住同佢搞生意??

OU 仔黎？

讀U環境已經係溫室

溫室都生存唔到你仲以為你可以有乜大作為？

樓主真係想創業可以搵我
有開start up既網絡